羅湖關口封左 有出無入

朋友報料

朋你老母友

圖 or 老母？

【緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

拉

陣間會公佈

宣布咩

聽住先

咁你陣間先出post啦

似係林鄭中左圈套

醫護罷工危機[危與機]

係又點？
個垃圾正苦唔屌唔撚得

【會員緊急召集- 要人！】

醫管局員工陣線將於今日（二月三日）下午五時到醫管局大樓要求公開對話。
請各位同事前來聲援。

地址：香港九龍亞皆老街147B

只係識推前線死
班狗西官日日做冷氣軍師

咪就係
有啲人爭住出風頭

lm

你朋友係林奠?

落馬洲呢？封d唔封d
當人弱智？

出黎啦柒頭
BIN鳩你條傻仔C

???
死出黎啦ON9

上面幾條傻鳩
笑撚死人

而家封哂了？

我話封羅湖
有話封晒?
唔撚識字啊懵撚